走失灰鸚鵡

本人走失了一隻灰鸚鵡，時間為22-3-2020早上9時，地點是啟德近麗晶方向，有腳環。 如有發現請致電6922 7473 感激萬分!! 薄酬。煩請分享!謝謝!!! 已飼養兩年，極之痛心，希望大家幫幫忙傳遞!

推

推 啲羽毛好靚👍🏻除咗頭部個啲太密集有少少恐怖